其實叫人圍警總d人諗乜！？

依家圍立會未必有太大成效，除非你入到去，迫使政府達成協議。你本來d人個氣勢已經回落左，人都小左，始終係平日，你都走去圍警總做乜！？比人睇到只係會比人入話只係針d狗，追究d狗，放左d義士，都係政府決定。圍d狗把春咩？

放埋d風，係咁分散d人流。其實咁樣係最慘，冇晒目標，最後又收皮

目標咪係放人同成立獨立調查委員囉

圍總部叫佢成立獨立警監會？

叫d狗去捉狗？咪玩啦

你迫到條例撤，林鄭要認錯，仲快啦。

到時唔到佢唔放人